TSLA 37 專心清steam倉

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

奶共仔

船長

報到

盤前已經跌

俾返啲錢我

清倉喇清倉喇

今晚千升

點解要搵禾天體盛

瞓醒爆倉

大副係辛苦啲 你估咁易做

屌少兩日又無半個月糧

可摸耳等拿士剔千升後先鬼妹天體盛放題

日日盤前撚狗

特別慰勞船長你享用非洲巨陰族天體盛

post圖

盤前插=熔

到底跌乜

問下拜登

可以 不過而家你頂住先

做咩無端端咁大棍

救命呀船長

今晚又跌穿600

美聯儲話唔買債

好多隻股都係同一時間大插

我包咗架巴士去IFC

係咪散水啦開始想走

多謝

洗唔洗比錢架
已經無錢

多謝
我去執啲6手m 記
大家一齊食少少野先

我去icc，少d人

LM

邊到有6手m記食

屌，又要排隊上IFC

冇走過

執開就知
我會執埋大家個份

多謝ching 令我久為有餐飽飯食

一日冇開 靈車又痴咗邊條筋

真係掛咗勾？

仲有無信念

去ifc 條路塞到爆
仲未過到海

掛左勾就唔係六百一喇

Bitcoin升 -> Tesla跌
Bitcoin跌 -> Tesla暴跌

距離鬼妹人體盛尚餘$400-$500價位距離越嚟越遠

以為跌到613 已經好勁, 過多幾十秒一下插到610

準備穿600

圖呢，圖呀

好撚癲, 出完個post 變607-608

盤前穿600

船長最後借爆財仔卜左隻船過海 最後一程唔想塞紅隧
大家加油 天台相見

550 入一股
500 再入一股

依家要食二手飯

拜登狗肯死未?

我一早食緊六手

講咁多，聽日準時返學啦

我775成本 而家個心好翳
日日都跌 仆街妖股

set 500 溝淡佢

溝到無錢再溝

放心，仲有好多船員800以上

係時候再入

685貨

一間插落地核再衝上天際，收綠完場

屌好後悔尋日無放左佢

咪撚癲

唔比燈咩

今晚係特斯拉大奇跡日

向下奇蹟日

燈唔起架 燈落先有用

瞓教啦

熊市股神

係咪又550呀船漿

船長你又偷偷地掃貨咁多大單

船長我地聽朝係icc定ifc定icu見

Fair price 50

邊有錢 瞓教好過

Ifc天台不見不散
門口見我碼頭個邊過黎比左個特快我唔洗排隊

天台仲有籌咩？好彩禾港島人唔洗過海

唔知喎 船長有特快

仲諗住一陣放學去執6手野食...醒唔起10點收皮又要餓通宵

今日tsla 又落去行個圈呀？

上堂唔好玩電話

特價時段

一樣啊ching9點先係學校走
無野食

Tsla 成日做特價
唔見佢啲車特價

特價都冇錢買

聽朝起身又見新低

已經800入晒？
美股孖剪息平喎

岩 起身又喊住數豬左幾多

三點突襲

莊浩派

D 鬼佬真係好古惑

比我講中左

向緊上

你聽朝瞓醒一睇再講

一陣就穿600

no bullshxx lets go

瞓醒先講啦

老師我無玩電話...直頭玩撚猿

船腸去左打機？

Let’s see no bull shit

眼瞓 去左聽恐怖在線 聽日先打

聽日day off?

DROP TO ZERO

聽日點半堂 做個尖番屋企上完堂去打機

日日都drop架啦

尖好多gay佬

有冇有錢gay佬

仲有武肺

打左科興

塞五蚊銀入你屎眼

250幻

幾多個5蚊銀

可摸耳一疊一千蚊紙卷埋塞入黎

一係唔死 一係完美對沖

不了

開市買左d 岩岩629放左，回返少少血但仲有勁多蟹貨

出事啦

啱啱down咗隻臭雞個model嚟睇
佢覺得Tesla 2025年大概會賣到800萬架車

2020先50萬

隻g老千 confirmed

臭雞都好信

佢9up賣到800萬架車做市
Sec查9佢未

唔查啦 正常有腦都知佢同維園啊伯無分別

星期一個升幅應該係因為美國派錢 + 臭g廢噏
我睇電視見到個財演話派錢導致嘅股市升幅唔organic

我都想做財演 尻噏好叻架

牛演就有你份

船長表演切j咪得

又炒多一轉今日來回幾round 又幾好

其實好明顯契媽係出口術.....
邊可能喺短短一個月出兩次Tesla target price update
兩次都係Tesla跌到金既時候出
份分析又堅尼地
佢咁睇好話最少$3000...又唔見佢趁低入貨...
等D散户幫佢托?

隻臭G 3星期前買過
買爆咗10% limit

綠乜鳩, 快D紅返

嘩屌 我眼花

SET錯色
FT可以點轉色

700見

一陣穿700？

800OK?

叫我惠州政協山雞

收市綠燈都偷笑

邊可能
我個model
2021 ~75萬
2022 ~112.5萬
2021 ~168.75萬
2021 ~253.12萬
2021 ~379.69萬

乜撚嘢嚟

Tesla Decanter is the perfect addition to your home bar. With a lightning bolt silhouette, each hand-blown bottle holds up to 750 mL of your favorite spirit.

Featuring both a Tesla wordmark and T logo in gold and cradled atop a polished metal stand for prominent display, this exclusive collectible is ideal for any occasion.

NLRB Rules Musk's Anti-Union Tweet Violated U.S. Labor Law

This one

點解會收綠嫁去食大快活慶祝下

穆迪上調特斯拉評級至Ba3，此前為B2；前景展望調整至正面。

可以由三手飯升級到二手飯

望700

我睇緊啲乜

所以你咪做唔到財演
求其9up個理由都唔得

掛住玩 唔記得報平安

特斯拉消息指預期今年內交付semi 市場睇好特斯拉未來在運輸業前景 股價因而上漲2%

有咩玩

屠龍

紅燈收市就係市場覺得15架太少

今集有冇轟轟打

消息指特斯拉預期今年內交付15架semi 市場認為進度不付合預期 期望落差使股價大瀉x%

點解仲唔走貨
拎D 錢黎炒OPTION 晚晚執百幾蚊

話說 船長預測圖又中

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

今晚有機會射SN11

呢批15架係比百事，應該仲有其他。

出左得15架咪噏住先 最多補多句留意後續發展

未打到打緊兔仔

今集係咪都係解佢老母最撚勁 仲有冇擴散邪教玩

船長可以考慮入一架改造成流動屋，方便帶船員巡迴乞食

係都cyvertruck semi邊掂

話左收綠

有一個月兩次咩？ark 入面tsla 均價好低，多年前一路儲落黎，佢最多買到10%

我一早話左 睇預測圖啦

係由六手升到四手ja

fair price $70

今次唔準喎船腸

典解

好彩禾未潛落水捉鯊魚ja而家D鯊魚調轉頭多謝禾

捉定啦 你估今晚唔洗食？
今晚插你要捉定三日份量啊

tesla credit rating 升左，差兩格就變investment grade

差三格先啱

第一次係3月8日當Tesla股價跌到$560.56, 契媽話Tesla目標價$2300
(喺短短嘅13日)
3月21日當Tesla股價再度下跌到$654.87, 契媽話Tesla目標價$3000

契媽自己均價梗係低, 但佢叫啲信徒高位幫佢托

大行唱好 清倉了

火槍隊唔會變潛水隊所以唔洗捉

唔係Barron’s話Tesla 2026 $2,300？
你話佢唔趁低入貨，佢有邊時無趁低入貨呢？

時光倒流

火槍變打魚槍

船長預測目前100%勝率

準備好一間做尖比人塞五蚊銀未

好撚多金融機構買企業債比investment grade挷住

699被賣貨

上到900無睇過
點知而家咁

暫時唔洗jump住

汽車股爆升

今晚tsla好多利好

做完 乜事都無

天真

大劍L不嬲唔玩屈機邪教呢啲野
之前試玩好似聽講笛今集勁

最後咪又係跌返

最唔識玩笛

多左競爭, 實閪冧

利好多數西冧

仆街會唔會比支那封殺

SN11大爆炸ready

直落地獄

琴晚收綠燈
炸左佢

假架 呃人入黎比假希望再轟落去

收綠燈 好嬲好嬲

今晚陪sn11落地獄

大爆炸

大副禾變水行俠去捉鯨魚tim呀鯊魚變魚翅啦

去買個鄉香米線@雞肉 冬菇 3酸小辣 +杯凍啡

今晚火箭升空

巧 禾等你

巧rich

瞓醒未

等你比人塞左$5銀先

十蚊ok?

大副幫船長搞眾籌: 歡迎各位船員捐硬幣睇船長比人塞

多多益善少少無拘, 所有善款扣除大副成本費後, 全數撥歸船員基金

眾籌駁條假鳩比船長我就科水

又得啵

想掟你落海

一齊去執薯條算啦

揀條大碌啲ok?

但要駁埋D肌肉, 神經線, 尿道...諗起都複雜一陣駁錯效果不似預期就唔好啦eg: 向上扯變向下扯

可摸耳整好啲

咁要睇下籌到幾錢唔多既搵國內山寨醫師駁算啦

船長寧願唔要

Sure

假鳩咪算囉, 執返未

真個條比鯊魚食左

你都無真野, 你一直只有條假鳩
執返先啦

歐盤痴咗線

無假

溶斷

不問價ChingChong鳥

還我紅燈

盤前不問價走

咪紅緊 溶左喎

還我綠燈

又黎債息play

無左了 拆左

市都廢事睇 生死有命富貴由天

咸爺

死基佬

又唔係你條J

唔好成日針對我條j

今晚唔洗捉鯨魚

岩, 因為無左

盤前特斯拉應聲棍落 率先跑出 帶領大市向下

去捉魔鬼魚啦

大市升, TSLA插

比番條j我

慣左了

魔鬼魚咁細條...點夠成船人食

捉夠一打上黎咪得

1000見

魔鬼魚要點煮

洗乜食魔鬼魚...等緊上1000食鬼妹啦

google search 魔鬼魚食譜

100十合一

你地諗掂佢

邊上到1000

食左好多日8手薯條

8手?第7, 第8手點黎

有冇咁誇

又紅

1. M記炒薯條職員
2. M記妹妹A
3. M記黑絲姐姐
4. M記入薯條職員
5. M記妹妹B
6. M記砌餐職員
7. 比錢買果個
8. 我

莎清應該比番個credit禾, 話哂我係原作者@6手薯條

又好姐

又想造市

0.01

又閪冧了

紅燈

又紅燈？岩岩先講完唔洗捉魚唔係又要換潛水衣呀

今晚800 大奇蹟日降臨

800本係咪要留俾個孫

你有女先講啦

屌你老母幾時落500比我加貨

Tesla is rumored opening the SC network to other EVs

咁仲點解要買tsla

唔升點插

早加入有著數，最怕自己搞到一半果時先轉會。

個人認為大廠到今日仲係好口硬，而且好想賺呢筆錢。反而nio呢類細細間可能會加入先

充得更快囉
明顯係會對其他車差電有更多限制

嗨好耐無見

今晚又落地獄

我覺得車還車搞 叉電plan還叉電plan搞可能仲好揾

Tesla's CEO Elon Musk reportly held a company wide call today, said that there was a chance that Tesla could produce and deliver 1 Million cars this year. He also said Giga Shanghai was expanding.

做咩咁耐唔上水

上年50萬 今年得100萬 得1倍增長 增長速度過慢 唔符合市場預期 特市拉周五股價急挫

上海廠

如果開放叉電後，其他車廠既車要收錢，之後用黎補貼自己既tesla車的充電費，可以大減甚唔洗錢呢，呢個誘因唔錯

美國廠都準備expand

expand 即係流動資金減少，跌！

一排十個位 有三個比自己車專用 七個比全部車用 用普通位要用個app嘟左決定係咩plan比幾快佢叉
好似唔錯

唔還保 跌

expand 得唔夠快，跌！

Expand得唔夠大 再跌

又可以用呢啲收入去加速起super charger

tesla 永動機

無錯 個概念好正 一定揾到錢

但我屌佢老母紅燈呢

下個月要狂交paper

船長都有mid term

考哂了，今年一個exam四份paper

Mid term完仲有兩定三個present 之後仲有三定四個exam

好消息 -> 跌
壞消息 -> 暴跌

紅燈我話知佢架車識飛咩

因為輸到唔想睇，玩fifa算

今晚有sn11大爆炸睇

今日試射？

剛剛打完波，係時候召喚火槍隊

HERE

Hold the line

Here

火燒WELL DONE船長

Static fire成功既話係
而家等緊result

煮公仔麵？

你地well done個出前一丁啦

最近太多野做無留意
等陣返去開po

而家等緊static fire result 如果成功既話今晚有機會射得出

辛辣麵+餸有無人跟？

唔食辣

廢老股

日版出錢七丁

(推到完場)SpaceX Starship SN11 Test Flight (如果靜態點火成功)

今晚600見

下星期先有機會跟到

日本鬼子不了

點解會咁覺得

咁奄尖綁你落海釣鯊魚

你又唔係船長

10碗辛辣麵+餸，有無船員去綁

咪又係爆

大副想點

PO頭又有新GIF

你估下

下星期1000

人黎同我掟佢落海釣鯊魚

餓到有幻覺 大副做野未

跌得太少未換潛水衣

換定都得啦 今晚陪支sn11同個股價一齊深海探險啦

又溶

Tsla咩玩法 點解會跌

因為垃圾

最後逃生門

大戶唔鍾意Tesla允許其他牌子嘅車用super charger

閂左了

loss porn

又豬

哇屌跌完未

成個市俾垃圾車拖冧

tesla大行間間都唱到好淡

647入撚咗呀屌那星

好得意

800 樓上大有人在

pepsi 單野其實幾大件事

647入咁快就叫春？

入錯價呀 忙緊唔記得改價單 屌

今朝642 入

幾多股？

走鬼呀

Cls 唔撚係咁nio下話

乜撚野事突然咁大棍

咩事

可能呢單，簡單總結︰佢又係Twitter到9up錯野

不過washington post又真係好快手，代表左D咩

可摸耳講返D會升既野

Q1 delivery前好弱

入ar

Pepsi 訂左15 部拖頭
Prove到真係cost efficient 就

哦 我以為幾大件事搞到又跌

跌到入地核

15架太少
所以咪跌

Tsm升返個啲係靈車度嘔返出黎

船長 求安慰，痛撚到想喊

到時再亂up跌左兩野

渾水

畫番個LOGO 睇下先啦

咁其他LEVEL 5係咪就唔會殺人

渾水無出報告都無話要SHORT
宜我都好懷疑係唔係呢個tweet
因為已經係2個鐘前既事

diu 以為會重拾升勢，點知。。。

咁姐係週期性大插啦

咩事又跌-.-

好多散戶個心好怯，佢地主要短炒，所以升唔到或者少量負面新聞都會咁。

明明咁多利好都要跌

set 599接

條氣唔順咪入返兩股玩下囉

又要溝

係又有得加倉

750均價

應該係呢個啦

渾水那個又無報告又無公佈要short，重點係幾粒鐘前已經咁講，相信唔關事

箐篬

等出好既Q1 delivery之前先有好日子過

*之後*

半導體升嘅tsla 跌翻曬
搞手但求打個和

有好消息既︰

Analyst said that it seems like global chip shortage does not hurt $TSLA much in 1Q except 3-4 days Fremont shut down because adverse weather conditions in Texas prevented TSLA from getting chips from Samsung plant in Austin. Also not hearing it will be an issue in 2Q.

佢今季算係近年首次唔玩季尾吹雞做交付同減價，一係就表現好，一係就產量唔多唔使搞甘多交付，我當然希望係前者

正常都估到，tesla 咁高growth rate 唔會cut 單，你係supplier 都會做佢批貨先，穩定性高咁多

Q1啫，差幾日咪又去返Q2條數，除非Q4咁做就意義大啲

大約幾時出Q1，而大家對tesla Q1又有咩睇法。
依排睇住日日跌都幾辛苦

條數都要盡量好睇

月頭第三日

我地正常人緊係咁諗，最麻煩就係有部分人睇到好短，或者tesla hater ,交付差少少又大做文章

Q1 不嬲產量就唔高，YOY條數唔會太差，都唔會太好

唔好睇少佢地既on9同無恥
前幾日睇到篇文話tesla文付量大跌30%
我禁入去睇見到原來係用12月旺季條數同1月淡季條數對比
如果係計返同比係增長左超過30%
而睇返留言區D人無腦咁恥笑tesla未日

淡友最叻拎歐洲市場某啲月份條數出嚟打飛機，到giga Berlin 開始 delivery 佢地應該可以收皮

仲有班吹到ford架新車幾勁幾勁，咩攻佔tesla市佔，然後一個月後熱度一過，Ford架野就收左皮被tesla超越返，但仲係見到唔少優仔以為真係仲係呢個情況

2月份model3已重佔歐洲市場第二，一開廠肯定爆上

班友鐘意睇戲睇人收皮，都唔係為賺錢而來。

最煩西係班辯論隊

已溝，安心訓教

唔太關事
因為啲傳統車廠弱智架，唔識儲定啲零件，完全係on demand
然後舊年Q3啲foundries叫啲客準備demand反彈，啲車廠又唔落單

我肯定Elon Musk唔會on9到咁

又跌咩
我尋日先溝左一股

好上返去啦吓

再落去可以合返股然後再拆股爆升

剛剛溝左貸

而且tsla係向samsung攞chips

啲韓國車廠想Samsung出手救佢哋
但Samsung似乎冇興趣

死廢老係咪搞到變靈車，日日跌甩尾解體咁

如果岩用 會買夠100 部

use log scale la

垃圾車終於跌夠，企番穩兩日。

屌你部垃圾車，指數跌就跟跌，琴晚升又唔跟升

599 入唔到，最低599.89

瞓醒又閪冧 財散人安樂

有魚食未

608入咗3股同隻貓一齊等食魚

召喚大副

大副係到騎緊鯊魚衝番學

魚呢 全船人等你啊

馴服左拎黎騎緊過海

唔洗食啊我地

琴日盤前入 好想死
次次都比佢撚

尋晚好早訓左咩操左都無set

*操作